上司臨收工先比野我做

全日比好少野我做 到收工先比野我做 可能佢唔想比老闆見到我咁早走 怪佢唔比野我做 所以我今日等左半個鐘630先話走 都係唔比我走....

其實平時上司份人幾nice既 就係做哂野無野做都唔比我收工 係咪要我等到7點先同佢講走 做哂野唔比收工 成件事真係好on9

同意上司好撚on9

屌 好正常姐 90後唔捱得正垃圾

冇返工時間

我返9-6

叫佢補水啦辣殺